會唔會發展到中国介入處理?

如果keep住遊行 行動升級 罷工罷課

正苦都冇哂辦法

中共係咪會插手?

五大訴求 又有冇可能實現

已經介入左只係用第二種方式

完全介入呢

係就好

點解?

焦土?

解放軍介入，同時係外國介入既時機
有危亦有機
我預左攬炒，未L驚過

都係

到時外國會幫拖

應該唔會介入，如果落解放軍落嚟，之後要收番台灣難好多，仲有要預左俾外國制裁，所以中共先唔會咁能蠢，由得你地點搞都好，情願慢慢陰干你香港算數。

依家5大訴求 大唔大機會實現

老解老解老解，講撚到2047啦大佬，比啲新意啦

如果共產黨接受你地五大訴求，之後又可能會要求全民普選，如果你係習總，你會點？？？

老解最多去上水買奶粉益力多